\assignementTitle{Исчезновение леса}{10}{}

Обезлесение является актуальной проблемой во многих частях земного шара, поскольку влияет на 
экологические, климатические и социально-экономические характеристики и снижает качество жизни. 
Довольно часто лес исчезает участками. Благодаря космическим снимкам мы можем определять, 
где лес растет, а где его нет. Каждый снимок с космоса проходит сложную предобработку. 

Для упрощения анализа, мы предлагаем рассмотреть снимки в следующем предобработанном формате: 
пометим каждый пиксель на котором изображен лес символом '.', а тот, на котором нет леса — 'x'.

Ваша задача будет заключаться в том, чтобы посчитать количество участков, в которых лес отсутствует. 
Под участком будем понимать набор таких пикселей без леса, которые касаются минимум в одной точке хотя 
бы с ещё одним пикселем данного набора. Или не касаются ни одного пикселя без леса.

Данную задачу можно было бы решать вручную, однако сколько это займет по времени, если рассматривать 
мелкие-мелкие пиксели на сотнях или даже тысячах изображений? Вы однозначно умеете делать это быстрее!

\inputfmtSection

В первой строке задается целое число $t \space (1 \leq t \leq 100)$  — количество тестов.

Далее с новой строки для каждого теста задается целое число $n\space (1 \leq n \leq 100)$  — размер стороны 
квадратного изображения в пикселях.

И в следующих $n$ строках указывается строка из пикселей ('x' 'и '.') длиной $n$.

\outputfmtSection

В отдельной строке $ t $ целых чисел через пробел — количество горящих участков для каждого из изображений.

\markSection

Примерно в $40\%$  тестов $50 \leq t \leq 100$.  
Примерно в $75\%$  тестов $50 \leq n \leq 100$. 

Баллы за задачу будут начисляться пропорционально количеству успешно пройденных тестов.

\sampleTitle{1}

\begin{myverbbox}[\small]{\vinput}
3
10
..x.......
..........
........x.
....x.....
......x...
..........
...x.....x
....x...x.
xx...x....
.........x
10
xxxxxxxxxx
xxxxxxxxxx
xxxxxxxxxx
xxxxxxxxxx
xxxxxxxxxx
xxxxxxxxxx
xxxxxxxxxx
xxxxxxxxxx
xxxxxxxxxx
xxxxxxxxxx
10
..........
..........
..........
..........
..........
..........
..........
..........
..........
..........
\end{myverbbox}

\begin{myverbbox}[\small]{\voutput}
8 1 0 
\end{myverbbox}
\inputoutputTable

\solutionSection

Задача пройти по всем точкам и запустить из каждой не посещенной точки поиск соседей. Если соседи найдены, то они тоже считаются посещенными. Ответом на тест является количество точек, для которых из внешнего цикла был запущен поиск соседей.

\includeSolutionIfExistsByPath{1st_tour/inf/try_1/task_10}